千祈唔好帶火機吖

我吾會同人講火機加噴霧（止汗劑等）可以睇煙花架

吾會？有冇汝會